[樓豬失蹤了]2017-2018 NBA賽季討論區（99）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

聽日D波時間咁撚闣

我開左POST但無人UP

睇太陽鬥溜馬嗎?

MIN 主場應該而家氣氛好好 隔離場嬴得咁精彩

型天

GSW對TOR last 2 minutes report，一次對勇誤判

有撚用咩

苦練兄弟輕鬆爆刷分仔同歐洲joe chi

之前轟完20分諗住會開始上升, 點知Bender今場 7射0中

木狼成班都公牛既， 包括個教練

班新仔點都要聽公牛幫話啦

睇9:00騎勇夠

九點。正！

準時開工睇波

原來樓豬唔只開TOPIC燈
都可以俾TOPIC燈返轉頭
一話失蹤即刻上返水

唔係仲對呢條粉皮有期望下話

垃圾太陽

太陽點解打親OKC都有防守
其他隊真係乜撚都無

因為佢地根本無守

係ＯＫＣ唔識攻啫

轉睇木狼ＶＳ波特蘭

我就黎出得

抖到真係冇事先好出喎
廢事有手尾跟
反正cp3帶隊都ok

有冇咁廢牙大腸

其實我都驚，好似話呢個傷通常都要抖成個月

但登登體質好

睇住先 一陣又要打36mins

ＭＶＰ二號。

今年都係杜蘭特架啦

ＪＡＭＥＳ好沉下，唔認老都唔得了

輸俾啲咁嘅西波，好多隊都應該慚愧下

你把口咁毒既？
咒人全家過唔到年？
我咒你全家過唔到今日，咁得唔得先？

講野，過到自己過到人呀，同你無仇無怨把口咁賤？

害返自己架咋

三節打咭收工？又唔錯喎。

關羽雲長可唔可以收聲
我呢個cdrom都忍唔住出聲屌你
個個post都留埋啲垃圾留言
block左見到你個名係咁出現都覺得煩

一陣又用殘po又腳軟
咁快就出應該要爭mvp

木狼d主場雞

諗起之前HUPU班箭撚話要哈登MVP好過要冠

牙龜

祝佢個仔今日即死

唔想見到毒撚攞mvp

如果哈公子唔夠場數
就變勇士內部分MVP了
而CURRY又係有機會唔夠場數，即係KD拎硬了

咁要irving爭氣d先得

講真垃圾留言成個波台都係

但真係有種阿叔懶好笑嘅感覺

想知佢老婆點解仲繼續俾佢上連登

唔知對賽成績有冇影響
塞如果常規贏晒湧對mvp應該有分加

阿榮同DDR呢啲打到曉飛都好難俾佢哋
除非爭到聯盟第一

簡單D講係份Stats唔夠人好睇，勇士咁多星KD Curry份stats都咁靚
另外仲要塞係團體籃球，依度已經扣左唔少分

我諗佢唔係懶好笑 係真on9

拎到冠=基石FMVP 智障先唔要

路過支持

健康齊腳入到西決先

個陣班友係拎Billups同AI比

前設係一定打唔勝勇，唔係既一定要冠>mvp

on9得嚟又唔好笑先死

rondo 又傷左?

據著名NBA記者Brian Windhorst報導，自從球爹公開抨擊湖人教練Walton以來，湖人管理層並沒有給予Walton公開的支持，而一些聯盟的球隊高層更是認為湖人有意用前灰熊教練David Fizdale來取代Walton的帥位。

nba敢帥

巧似梨甘

唔想死人kd攞mvp

禾少回家返禾蛹啦

今年禾杜MVP+FMVP+DPOY完美封神

有COY mike brown，不了

咖哩仔爭氣攞番個fmvp呀

條撚屌真係唔知做緊咩，浪費我數據

mike brown返騎士救駕

準備番勇頂coach kerr

fmvp咖哩哥冇機會架啦死左條心佢

av 又嬴

2018=杜蘭特年，史上第一個單季拎哂MVP AMVP FMVP DPOY 嘅球員

問心，KD 今年真係當之無愧

不嬲冇反佢個人能力

超占趕神 成為歷史第一人

Curry1定KD1？

KD 1 curry 似0

咖哩冇FMVP點爭第一牙

要攻有攻要守有守
Clutch time又有表現

係個樣生得柒啲

距離今年的交易截止日還有不到一個月時間，重磅流言終於浮出水面：快艇主動提出以Blake Griffin交換灰狼的Karl Anthony Towns，雙方已經有了正式的電話溝通。而和預想中的一樣，灰狼「秒拒」了這份提案。消息人士透露：灰狼認為2015年的狀元是他們未來建隊的核心一員，是球隊的非賣品，現在根本不考慮出手他。

要個就到頂嘅做咩

但James的防守能力逐漸下滑，卻是一個不爭的事實。2015-16賽季，James的防守效率值是101.4，排在聯盟第125；2016-17賽季，James的防守效率值是107.1，已經跌到聯盟第287。這個賽季打到現在，James的防守效率值竟然更是跌到400名開外。

從一些高階的防守數據上來看，James帶給對位球員的壓力是越來越小。2015-16賽季，James場均干擾對手投籃8.4次，對手能投進3.2次，命中率只有38.1%；2016-17賽季，James場均干擾對手投籃11.5次，對手能投進4.9次，命中率是42.6%；本賽季至今，James場均干擾對手投籃10.7次，對手能命中4.8次，命中率可以達到44.9%。

其中，尤其在干擾三分球方面，James在這個賽季裡做得不好。2016-17賽季，在他的干擾下，對方的三分命中率只有28.9%，而2017-18賽季，同樣是James干擾下，對方的三分命中率能達到41.0%，差距非常明顯。

至於提到James的禁區防守，很多人會想到他的追魂鍋，但他在禁區內的防守效率其實也不太好。根據數據統計，James對位的球員在距離籃框5英尺以內的投籃命中率達到65%，這一個數據在騎士隊內也只排在倒數第四，幾乎和身高只有175的小Thomas相當，小Thomas的同一項數據是64.6%。

因此，無論是外線盯防，還是內線封堵，James的防守表現都已經明顯下降，甚至成為了騎士防守的漏洞之一。

可能短手芬既傷病情況令人擔心

請珍惜............

可能芬妹既女友情況令人擔心

Kardashian家族的防守只會遲到從不會缺席

有冇傷都唔會換啦 griffin 連avg 25 分都未拎過，Towns 第二季已經25+12 第一中鋒數據...

屌，你比第三季嘅暴龍芬出黎都唔同你換啦
Noah 就換

強烈建議nba合約加入「kardashian條款」

見你咁有誠意，加埋湖三方交易啦，俾埋隻釘你，求其幾個first round pick 加aw 同 kat算數啦

究竟佢係regular留力定真係跌watt 睇唔透

自從block左關二哥
追post真係方便同舒服左好多
大家快啲一齊試下

正 冇左個on9

both la
攻防都出盡力，2節抽筋出左場啦

要個短手，當灰狼傻架

Ching 中肯

lm等睇遲d芬妹紐計

快

咁嘅DEAL都問得出口
新個GM好似仲痴線過文件河

直頭退步

今年對比起上年我真係少睇左波
有無人可以講下點解淘寶火同狼仔而家可以衝到就黎第三

狼仔又話班新仔防守差進攻唔穩定，又話jb 揸唔到大旗

淘寶火個陣直頭馬雲都唔bid

除咗dragic之外全部都喺垃圾桶執返嚟

白邊已經淪落到垃圾桶級

又role player 又垃圾桶

都算既 二輪 比kings pick完又做邊緣人

木狼我覺得係嬴在今年進攻點點開花
兩個主將負擔少咗，可以四節平均分配體力同出手次數
擺脫咗上年三節狼嘅窘境

至於熱火我都無乜點睇，對此唯一想講嘅係
唔好再用淘寶火呢D支那用語好無
再加上根本唔貼切 淘寶嘢得個平字
如果真係淘寶風格 白邊打完頭兩年而家應該實力大跌或者周身傷

簽熱火之前打D league咋喎，仲要同一年俾灰熊waive咗兩次

Spo 好教練

成埋role player 打到呢個成績

咁佢真係垃圾桶執返嚟喎

又唔駛咁偏激既

[熱火d 球員好似全部淘寶淘番黎]

同

[d 球員好似垃圾桶執番黎]

同一個概念，咁淘寶=?

的記者Joe Vardon透露，騎士在過去的10場比賽輸掉7場，多名球員表示對Tyronn Lue失去信心，質疑他不願意改變先發陣容。

Vardon還透露，已經有球員直接向騎士總經理申請解僱總教練，總經理Altman向老闆Gilbert彙報並上交了相關材料，但是Gilbert並未對此作出回應。

今年木狼=JB

有球員=我皇

西岸隊長會係手感定25

阿lue都好慘 守得又太矮 攻得又太老 跑得又太嫩 轉得啲咩 仲有隻it俾人弱攻 又冇正中鋒執屎
原諒佢啦

前排比灰熊炒個個係咪仲失緊業

有個歐洲名帥依家教緊隊土耳其波
仲有個防守專家家陣做緊助教
呢兩個可以諗諗

話時話聽日美國咩日子做咩有D波咁早開

禾刀支持吾皇請返09年coy返黎為禾猗再搶高峰

可憐Lue仔成為騎士權鬥之下嘅犧牲品

我皇要求炒教練
釘就作對想迫走我皇慳返筆錢

就睇下最後邊個鬥贏

個重點唔係淘寶代表D乜 而係點解要用支那字/名詞去取代一D本身有嘅字詞？
如果咁樣叫偏激 咁我寧願自己再偏激D

三方交易啦
肥T->柒碌
Brown->猗
Lue->狼

禾猗要嘅係Mike Brown唔係Brett Brown呀

trade完就炒
之後再請

咁點解唔直接炒

都係想幫lue搵返住好人家姐

文件河當年留低既係一份心意
而唔係負擔

G持大飛永續河氏

認真，咩教練咁撚尾機轉隊都可以換到1st round pick咁把炮先得

文件河真係世界第1人

MLK day

個仔打緊現役反而換唔起一個1ST ROUND

反河confirmed
人黎拉出去斬

1月15日美國馬丁路德金日

天都未光凌晨就要起身打波

仲早過kobe 4點

我湧聽日贏唔贏到廿分呢唔知

我皇止連敗啦

做勢做到咁

湧應該輸俾KORVER

勇伊排個態都麻麻
Close game輸啦

一問到個名可能引戰，但近三四場Rondo點解出少咗咁嘅

一向都唔多
咪又係廿幾分鐘咁

養住用怕佢再傷

咖哩仔呢排幾fit喎
應該會射到猗癡撚線

輸埋呢場明星伴侶炒得

岩岩見到格黎POST
個樓主技擊鄧肯1

其實佢防守宜家幾黑洞
係隊波唔順時有佢係度控一控節奏穩返住隊波已經夠
如果隊波手風順嘅
直接將 Moore 同 Miller 呢2支炮放上場
加 Holiday 同雙塔
火力一定係最好
防守亦唔會 downgrade
始終雙塔/ Holiday 玩 P&R
正正常常殺傷力已經夠哂
係有時佢地3個會玩上腦
尤其是表弟

唔想追 post 所以廢事回佢
Lebron 唔肯 commit 呢個因素大過佢講嘅其他因素

斷左acl一定跌

認真我覺得
Dan唔想LeBron留多d

點睇隔離post 個樓主好認真做 但有少少一碌鳩打一船人咁話猗

有冇人同我一樣鐘意爛網？

廢Lin、少煮、OK4、俄佬、RHJ、LeVert、Dinwiddie ... 成隊唔係冇人要嘅棄卒、就係G league度嚟，炒炒埋埋出嚟一隊

雖然而家成積仲係麻麻
但係果種畀人睇死嘅爭氣波，真係好鬼好睇
見佢地贏親波都好似贏咗playoff 咁

樓豬件垃圾

鐘意爛網GM用咁兩年時間就汁返好爛網上正軌同毒死左幾隊

Hi

格黎POST好好笑

咩post

[NBA] 今次講克里夫蘭騎士

KD幾時死

你死佢刀未死

個樓主明知條友係咁都為左個印象係咁打長文覆佢

名叔長命百歲架

Bust confirmed ?

全票tier1都bust 到底76人做左咩壞事

條片唔係1 SHOT過，我唔知係咪特登啦
不過個FORM要再執

節奏錯哂

之前覺得佢=唔傷baron Davis

可能要bust 了

唔明個位係

如果未傷好，咁練1on1做咩

如果傷好，咁個射姿係認真？

76人唔要 快D送佢走

其實做乜轉射波姿勢

好似同波士頓work out 有關

點解要轉射姿

笑撚4
全部tier1 bust曬

黑暗兵法

笑4

好地地搞成咁
76人個教練團點做野架

Young king👑

廢到好似唔識打波咁 重選top 5 都冇

I will be back

最衰都係76人

聽日猗有冇機會贏到湧

除左我勇玩黑暗兵法特登豬黎保LUE之外
諗唔到有咩可能

我都覺係 76 人改造緊佢

Bet365湧贏26+個賠率係13賠
你話呢

笨叻二世？

1.3定13

新片
前幾日聽番Eason呢首歌，
唔知點解會唸起Odom。
（可能睇NBA睇上腦，同埋人老，鍾意懷舊）
覺得呢首歌都幾傳神咁描述到Kobe同Odom既一段兄弟情

真係希望Odom今次死過番生之後，
唔好再墮落落去。
（BTW果兩年湖人D showtime 真係J到出曬血）

13
但馬刺炒一線鷹26分個賠率係12

認真咁分析返啦。我覺得有兩大原因。

第一係佢當時個膊頭已經有嚴重傷患，痛到影響咗射波。

及後就係我地而加見到既訓練，我認為係 76人要改佢射姿。我重新睇返佢以前既片，都發現有個問題就係佢射姿隻手係有心口以下再舉起來射。
係大學防守程度無問題，但上到NBA就唔同，你咁樣射法太慢，變咗對面有經驗啲可以輕鬆封阻/干擾到佢。
76人對佢而加要求就係要一來就係頭頂以上來射，對一個射手來講咁樣係好痛苦，要重新比啲肌肉去習慣。
好似Steph Curry 入NBA前都比佢老豆要佢改呢樣野。

真心希望佢克服到，佢既爆發力，切入終結，視野都認真唔錯。

BTW今年做乜鳩，頭兩 Pick 射波都有問題。上年果隻直頭唔知係咪用錯手射

佢係咪想學推波仔?

但推波仔打法同佢唔岩

76人想再害幾多新人

垃圾刺客場唔比人炒都偷笑啦

唔係話要學推波仔套打法
係要令佢出手係 NBA 既防守程度下都入到波。
可以睇返佢大學時期射波片，對比上面條練習片，你會發現佢而加個出手點係高好多

冇錯 西岸鷹一定輸俾正牌一線鷹

唔單止出手點咼 連個射波節奏都唔同晒 成套動作散左 唔知關唔關膊傷事 不過好大鑊

老表做咩

準備轉隊

想令 Top play No.1 同 Shaqtin Fool No.1 係一個鏡頭

佢以前就係有胃度拉起來射，射咗十幾年。
而加叫佢改係頭頂比力，會散一啲都唔出奇喎

射波最緊要係節奏 腳發力先 出手點問題唔影響佢下半身發力 條片見到嘅係類似curry隻射法 但一出手下半身就鬆散 純用手力推 成個節奏錯晒
再講 佢大學個時出手點唔算太低 catch and shoot係有 所以更加唔76人改佢做乜鳩
射波最重要係下半身 阿波射姿咁柒都仲有得救 係因為腳做得好 今日睇antxxxxxxxcumpo射三分 係射得入 但節奏差 唔會穩定

我都覺，依家個射法好撚柒

推波仔射波推得黎都叫smooth,佢依家個射姿直頭係不知所謂唔撚合乎人體工學咁撚樣

如果真係bust左，柒碌班傻閪trainer真係要死全家

就係放到咁高時你力從地起個感覺會唔同咗，自己試下就明。

咁樣樣阿豬好慘豬

睇黎呢位清唔識射波 射波用好少手力 主要係壓腕
個架擺好 腳用力壓腕出手
啲黑鬼咁高咁大力 淨係壓腕條拋物線已經好高
話用膊 真係得啖笑

我唔知佢點撚樣射最好，淨係知佢依家個射姿好撚柒，我外行人睇都知咁射法死撚硬

射姿柒唔係問題但要入先得架

我幾時講過用膊
佢而加成個支點都未捉得返我認同,但係係時間問題。
或者我上面表達得唔好啦 但係咁樣就話人唔識射波

我都係覺得你唔明個問題係邊

Adjust 緊囉 76 新人入來最少要改造一年是常識

any deatils

根據Woj的消息，快艇隊希望從交易中得到有實力的球員與選秀權。公鹿本賽季的目標遠不是季後賽那麼簡單，他們剛補強了控衛環節，目前希望補強中鋒，因為Henson與Maker都太過於單薄無法肩負起護框重擔，他們希望得到小喬丹提升內線防守。而在1月14日，在《Basketball Insiders》的報導中，快艇明確表示對公鹿的後衛Brogdon感興趣，兩隊一拍即合，很有可能近期達成交易。

daj去公鹿 東岸就好睇

1月14日，Walker在接受採訪時已經明確表示，他知悉自己交易流言纏身，雖然自己想要留在這座城市，但黃蜂本就是一支虧損球隊，無力支付奢侈稅，他明白自己的處境。之後根據《華盛頓郵報》的消息，Walker的潛在下家是尼克與溜馬，Walker本人也願意前往有季後賽可能性的球隊打球。

根據《華盛頓郵報》的報導，黃蜂老闆Michael Jordan正在利用全明星控衛Kemba Walker的交易價值進行重建，而Walker的潛在下家是紐約尼克和印第安納溜馬，尼克排在東區第十，而第八的溜馬只有3個勝場差，若加入場均21.8分5.7助攻的Walker，那他們必然有殺入季後賽的可能性，溜馬本賽季更是一支勁旅，Walker當Oladipo的搭檔能成為新的東區後場雙子星劍指東區前五。對Walker而言這些都是好消息，因為他不想在一支沒有季後賽希望的球隊打球，他也需要為自己的下一份合約考慮，目前Walker還有1.5個賽季的合約，本賽季年薪為1200萬，可以說是物美價廉，若Walker前往溜馬與尼克幫助他們殺入季後賽，那今夏Walker將能以鳥權跟他們提前續約。

文件河永續河仔得啦，戇鳩鳩換搏頓托柒啊，同埋公鹿麻煩用佢清埋henson份垃圾約

河仔有冇得掛波衫

文件河仲有幾多年約？

又多個guard...

daj lou will <> brogdon parker

無人睇柒碌人啊

mb 8分鐘屌左畜龍12分

轉頭倒水

西波龍咁能廢

垃圾76到底係到打緊乜鳩

屌咩西波龍打左成節好最尾先黎鳩

76都決心比西波龍贏 咁都唔領情

燈撚完未

球證咁幫刺

屌你老母真係連一線鷹都可以打柒垃圾刺呀

係真唔係啊，垃圾刺連一線鷹都輸
唔怪得之前潮都贏到佢。

一線鷹 >>> 刺

一線鷹🦅

熱火輸比打交兄弟

35assists都輸,聽講tyler johnson傷得幾重

Congrats to Lauri Markkanen for becoming the fastest player to 100 career 3s in NBA history. He did it in just 41 games, the previous record (held by Damian Lillard) stood at 44 games!

🇫🇮🔥☔️

又傷一件

屌啊 又傷一個

公牛真係痴線 支支三分大炮

原來公牛下場對湧
3分大戰

fuck me 19分鐘交18+5+5都幾勁下

今季認真唔出奇
主力唔打back to back(除lma gasoft)
客場練兵mode

騎勇大戰

哇如果真係daj to 鹿
Walker to nyk/magic 就好睇了

如果同箭比？

垃圾ben simmons打後備啦
比tj擔正啦

鹿用乜換
brogdon?

Yes

LaVine兩場都打得唔差

今場終於兩隊d主力都番哂黎

一線鷹 >>> 刺

今場勇數唔到30度可以當輸

公牛輕鬆重建

如果今季TANK埋Ayton就係

開波喇

我沾勁到

馬刺正式更名為西岸鷹

點tank啊大佬...而家高不成低不就, 我係公牛迷都唔知開心好定想喊好

又要俾勇sm

咩直落咗榜尾，應該會中第四pick揀笨巴然後bust

又黎呢招呀你
比d新意得唔得

騎士呢場贏勇展開反底之旅

等睇JAMES皇爆發

輸聖誕大戰=贏finals, 呢場理撚得你

BELL 正選

又著黑衫

騎士LOVE做C夠頂啦

你證明到我係占狗未啫
反而話我係湖狗都仲合理啲啦

core有冰島司機同Lavine
應該都夠開機既, 不過季初輸咁多好心就比d決心tank埋去
可惜左d

講真 Jr 真係霸氣
唔練波
鳩下鳩下都可以打正選

合約保障

green

芬蘭呀冰島

就步, 屌佢老味

廢鳩

依加唔上唔落咁
咁仲放唔放打交雙雄

係人都知加大把人咁講仲需要證明咩

Love d 防守

我騎今場咁準

我騎

平時抽水個啲都計，咁刑天都係占狗湖狗了
都係個句啦，我抽鳩我皇走步黑哨dirty交通燈組巨頭逼宮個啲又唔計，係我扮中立

騎士好撚勁咁

今朝有無人買到 kyrie 4 bhm 畀唔切錢

勇未發力

Love 過早放棄，手都唔舉一下

黑哨 禾蛹表演3分戰勝哨子

Nikola 就肯定會走架啦, 但點都要搵到個替代品

勇射左3球3分
一陣起q
騎就

it被人撚

淫klay

淫Kay 表示輕鬆

高水準

Klay

yeah klay

顏射 it

一個timeout 就KO CAVS

Klay啲三分自動導航

Bell已經變正選料

有人防咩

倒水猗

等睇騎比炒30分

淫klay:練波果陣都冇咁多wide open

D防守得啖笑

禾蛹輕輕鬆鬆又撚狗

一分鐘俾人追翻

前一球嘛

猗D防守慘不忍睹

咁輕鬆就追到

u占狗又玩依招

過一兩年可能打埋ASG

廢鳩賣得

不嬲都無人防

IT守=無人守

kd已經4 ast

騎有防守架咩

你呢隻護占四大天王之首 4占狗

送罰波比人了

笠仔賣命

笠=成隊最勤力
成日比交通警屌
豬波又要孭鑊，陰鳩功

萬能鐘

又放題

淫KLAY好撚勁喎

睇緊all-star 咁

又Timeout

廢佬咪撚投訴回防啦

Terrible D

好想睇rose

次撚次淨係識企係到投訴又唔番去防守

騎啲回防慢到

兩隊加埋有幾多個?

Curry
KD
LBJ
Klay
Green
IT
Wade
Love

啱啱想講 入完一邊轉個頭另一邊又入

klay今年都會all star架啦
係睇draymond有無份姐

超進撟型

唔好啦 賣鞋仔會俾咖哩哥撚到斷腳

交通警你識條春咩

咪撚俾佢兩個打啦
Jokic Lillard LouWill仲好

垃圾癗板又冇三分又放題

好想睇會然入返allstar

Lou邊有可能

Lillard 有就好

lillard年年都係呢個stat年年都無得打都慣架啦

Lou絕對有
Manu都入過，點Lou Will唔得

總有人眼紅我湧有四粒星

McCaw一出場努送1turnover

JR半年一場好波唔通係今場

睇定啲

好撚on9

猗守到kd同curry一棟都冇

jr算鳩數喇

俾晒禾蛹入啦

二少同毒撚企埋一齊

25仔咁串

KD

25呢下真係...

iguo柒到

吾皇做乜唔睇住黎block

Ai

iguodala...

睇波

Iggy真係老了

LOVE個下守得靚

連柒兩次

一陣騎就知死

佢只係會係後面block

果時勇士仲要特登同公牛買個2nd round pick就係為左draft 佢..我都好奇點解勇士咁想要佢都會跌落2nd round

點解雷個垃圾教練可以呃飯食到而家都未比人炒

Lue真係好係一條撚樣

我皇咁快5FT
還雞

竟然冇俾咖哩撚

Grant d三分真係一睇就知唔會入

騎士果個都未啦

jeff green

2k好撚準

咖哩拍咁耐唔攰架咩

點解jr掂波好似仲多過wade

占士籃底一挑3

第一節37-35

第一節個節奏推得咁快
猗班老人家頂唔頂到呀

係咪要承認melo係毒瘤

叫得Jeremy既係2k都有buff 好似係
同2k戰神jeremy lamb一樣

all-star

第1節幾好睇呀

感覺勇士就住黎打
第三節分勝負

all-star係咁啦

騎暫時打既波真係成季最好

終於痴左線
姓林個件撚有Buff

一波流

4節150分

不嬲打湧先認真

樓上2隻占狗Confirmed

正常呀
湧第三節打番個20-0 猗就等

我皇勁到

經典knicks嗰陣好勁

唔覺有咩好
全部單打 防守又廢

you 刀係

勇想反cup 就反cup
睇佢地想唔想其實

再輸4連敗啦

笑4 占狗捉鬼

me 潮狗
幫IG洗底

垃圾就係垃圾 2k都buff唔掂

黑哨

TT咁都放唔入 垃圾

猗個bench好睇好多
起碼有ball movement

嗯 而家龜既罰球永遠都係逢二進一

it呢啲都無

上季都準架

湧班bench今日軟到

It

邊個話二姑退化?

IT狗

追撚住it黎打都唔見得有大優勢

嘩 melo謀殺

TT真係好廢
又無板
惠龍兒都好過佢

駁唔到

kings都知垃圾雷3分閪
擺2個7尺係禁區守
令到雷打唔開

我屌你TT 咁既板都執唔到

TT

唔好睇小Pull up three

為龍而都吹奏

TT
尋晚屌完大肚婆 今場手軟呀？

但好勇武喎今日

睇到燥 快啲賣TT 讓啲位再買星

有打過好波咩今季

怨婦 打緊乜撚

啫係想話佢廢啫
又唔係吹奏惠龍兒
你做乜尻啫

點解會有人要

黎緊有乜野新秀吸引到騎唔肯用pick換DAJ?

咪撚出怨婦tt啦

空曬籃底都無

永遠執完攻板冇下一步
又比返個波人

嘩 fox

Kardashian家族的防守只會遲到從不會缺席！

變番係kings同suns時期既佢，打回原形

黎緊依年好deep，去到12,13pick都有好野
萬一交通警又走佬，起碼有機會刷個基石級出黎

又拉返近

同埋Dan根本想我皇走，自己慳錢之餘少個權鬥份子

唔知點解好撚憎IT

吾皇守呢下會不會太hea

啲人成日j佢去到猗都攞到30分一場㗎

咖哩哥又撚占狗

怨婦

關佢撚事咩，下下一個鬥兩個

依下alley OK

應該係

一講完it就

sor9ry,睇錯TT

牙占勁到

IT真係見底

IT呢下靚

邊個話騎冇人幫IT做PICK
我皇親自幫IT做pick

收撚埋McCaw同Looney啦，一個都夠，仲要兩件打孖上

我就唔信佢有心傳

其實IT打kings 都係無乜戰術
都有20分ppg?

IT9呢下係shoot定pass

咁依樣又真係唔見有人講
反而見好多人話仲有廿分場都要偷笑

呢個先係原形，早2年只係bos有加乘

茅錯

Looney呢幾場算打得幾好 契仔冇場好波

占王掉返去守CURRY,GREEN守KD唔錯
16嬴都係占一個夠限制CURRY,咁就唔撚洗成日DOUBLE TEAM

淨係我皇肌肉量已經等如佢地加埋

依下交個位點睇都係傳..
你放籃既衰極都唔會個個位啦

傾屎邊個識打波？得表妹同gay佬

不能同意更多

吾皇做晒所有野

淨係記得上年吾皇比咖哩撚狗

16係鬼我皇主守Curry

守curry 邊有氣力進攻

Looney還好，mccaw真係atm

殺緊IT狗你收皮啦

lbj真係一條友守唔囇curry同25仔
最好就實係lbj守curry
jeff green同crowder守25仔

Cross pass 比kd，我皇飛鏟

咖哩狗不知幾想吾皇one on one守佢，有排撚

點會唔係傳呀....
上就刷板啦呢個位

16年占士係咁switch mismatch 打爆勇狗

17年有KD iggy green 輪住招呼

25仔係咪好嬲

james

LBJ怒block KD

吾皇BLK臭25

占士

25

g持占屎扑柒25

25狗

終於有一下守到

邊個話吾皇唔識封波?

wade
btw love真係好博命

吾皇真係醒，場場整個block shot highlight，等人以為佢好勤力防守

Jr應該去死

呢球block一定有top10

diu crowder同jr究竟點解仲可以存在係騎士

咁撚明顯係foj踢出界，啲戲真係奧斯卡級

明顯到咁都要嘈

JR點解可以咁撚廢？

rose

爭取時間回氣都唔比

正面望住個球証勁啲，咁都判得錯，隔住電視都睇到吾皇踢出界啦

CAVS 依家先LEAD得幾分
第三節一定俾人打爆

後手

後手仔

班友咁鍾意玩後手既

手感仔，靚後手

又後手

平心而論我覺得球員扮野冇咩問題，職業比賽
球證先係問題

咖哩哥致命後手

curry未好番？d腳步好奇怪

pull up 3致敬老友

吾皇巧嬲

後手仔做乜好頹咁

後手完即刻俾人雪

我皇又發脾4

吾皇傳左幾球醫院波啦

騎打到超水準都拉唔開

又教仔

勇士有曬部署 等睇第三節拉開比分，如果不幸進入拉据戰，第4節尾段用大技，curry 25擋拆，結果勇點都贏

閃電俠

柒頭

Jr成個人撞埋curry到偷波都唔係foul

Lue 諗緊乜
明明frye Jeff green kk 打得唔錯又唔比佢地打多d

wade

閃電俠重出江湖

熱火式快攻

老江湖真係老江湖

靚到

D.wade 一個highlight

wade後生左幾年

燈哂三四節咁毒

熱火快攻

u 占狗confirmed

Wade

Lue接埋啦

Wade勁到

焱

湧食撚左屎

WA E好撚勁

回春

呢d一定架啦，所以上半場咪要認真睇，場波已完

Wade先係真大佬

四大天王之首欽點

wade cls

個波一出界 隊隊都係指自己波架啦
咁都有得屌

將Jr既時間分晒比佢地啦

D wade控制好d上場時間真係好高效

好日唔睇湧
原來湧咁撚廢
咁就叫宇宙第一！？

典偉

啲廢老比時hea打留力今場

lm待bin c

等睇第3節開波打段20-0

求咪撚再出怨婦

歡迎

Wade型撚到

甘刀燈冇人性

出外靠朋友
要嬴CHAMP最緊要就係識多D呢D底薪buddy

出多啲Osman啦
活力Boy

rose都係

佢有時都係鳩下鳩下 十幾投2,3中
今日真係用左奶力

手感接近foul trouble

tatum哥點睇你最撚憎嘅怨婦呢排廢過屎？
你最開心啦

不了
仲要20-0 一波流

同rondo一樣揀波打
你睇上年playoff

IT仲要時間磨合下既
一出就場場20分咩

35 歲啦仲想場場爆

It都ok呀
多d衝擊下籃底

wade打唔打到40歲

IT 9真係放題來
頭先有球守klay 3分望都唔望佢就射左
跟本舉高手佢波皮都掂唔到

30歲果時已經係咁

預左架啦

有波睇？ 有無link

新AI你識條鐵？

新AI is Lou Will

騎今日打得咁好都比人屌慘

禾蛹一波收佢皮

Mccaw都唔弱

邊有

我幾時憎佢？ 從來無憎過，對於佢只有敬重，一個小矮人係nba發火發熱 曾經話佢怨婦係對事唔係對人 騎係lue指導下佢有咁嘅表現係正常，係眾人預料之中，不過都係睇多十場八場表現再講 如果佢定位係替補搶分點ok ga 要打首發就不了

顧掂自己先啦

咩路入2球就上腦

首你老母發
替你老母補

無論邊隊贏呢度既賽後討論先係最撚精彩

ho ball

Kd又5成

猗bench多分過湧bench

對5住

二姑廢左好多

老老豆豆,一向覺得猗板凳牌面係勁過勇好多
係唔知點解打撚到咁

有冇人覺得廢鳩廢咗好多

個進攻同防守體系已經2班波啦
仲未計正選除左我皇笠之外全輸

你咪傻
d占狗話湧個陣勁過猗好撚多

IT

IT KD輕鬆 BLK

kd有無跳起

IT9又俾人蝦

其實本身應該差唔多
不過今日湧好多打得嘅後備無上場

kd心唸我隻狗真係同你差唔多高

好似無

curry dunk

咖喱也入樽 SHOW TIME湧時間

雙手

猗準備倒水

Curry雙手咁串

今日top 10應該有呢球

湧成班笑撚晒

話左第3節搞掂你地垃圾騎

仲要雙手

不過之後都係柒多

勇要反cup了

鋤完仲要拉一拉筐
原來my boy都有嘢可以教返咖喱轉頭

即刻諗起依條片

我皇係到邊有咁易比人反cup

難得有得入樽 型返次先啦

it 係KD前面直接上籃

咪係，輸畀湧嗰幾場我皇一打九就唔計啦

吾皇今日上晒力咁

班黑鬼好撚嘈

因間會唔會搵Mike Brown訪問
諗起09 Mo Yeah完場大風車，Mike Brown鳩笑個樣

放Bell打正選真係唔想贏

笠仔

個個都想BLK IT

Diu it呢下狗到

新仔呢D場合怯場無計

牙占嬲到

又嘈

3節 curry

唔練兵唔通等季後賽先練咩 你個個個係lue

轉眼間7 pt lead已經無左

It9打第六人最高效

其實佢5成左好多年

一睇 騎就俾人反cup

第二節尾TO完死狗咁款
鋤完樽即刻開心返晒

騎呢排d 3分都麻麻地

哨子來出

yes 打猗使鬼出秘密武器zaza 咩

猗豬波喇

無高佬同佢打擋拆都係收皮

jr唔敢射

Frye 我覺得ok

塞都冇
講到尾係冇set play 比佢，得啲簡單pick

jr好似唔敢射

it狗終於入3分

手感都唔射

it 無celtics 戰術保護根本生存唔到

3on2 交to

抆衫

自己知自己事

今次扯波褫冇爛

咁佢喺場上仲有咩作用

點解it9可以咁快就有14次射波

係猗果800個戰術唔啱佢用姐
駛唔駛講到咁誇呀清

作用王

it喺Celtics係放手比佢key or iso，大部份play都係rely it，而家我唸意在唔好chur太多lbj姐

屌你CURRY

Curry.....

curry

curry真串

即入

Curry又出大技

Jr今季一場都冇威過
大球隊正選SG 屌你老母都重有得打

騎得一個戰述

我皇又出大技：發爛炸

死尖狗撞傷咖哩隻手

法國手感仔今日都比人打左好多獲都冇人睇到

其實我地香港人俾it9撞一撞係咪都會斷骨

咁講 唔用佢都唔知用邊個好

下陰射球

入完之後鍊住自己褲浪
可能射咗

茅我手感仔

送你一個deep 3

今場算係咁...
今場應該係佢成季打得最好既一場

應該會
矮但有力

咁嘅人工

猗d女真係全nba最樣衰

NBA寧王

咩陣黎

Yes 多咗鏟入去

吾皇6TO

快啲贏啦我湧
要上機了

黎到香港唔算矮了
雖然矮過我

NBA 慣架喎，之前有段youtube剪左一堆手感仔點比人OFF BALL FOUL無吹既片

個屎忽好撚勁

超越MJ係咁架喇

唔通放bench白逗人工咩
緊係要搵佢來回跑

Agger 最靚係勇同湖果班

正常

動量=質量x速度 你可以試下 佢連啲高佬都撞得開

廢老

湖係後生姐 靚就唔算真係好靚
跳舞最正係熱火

淫klay今日隱咗形咁

7to
我皇想破自己to紀錄

Curry 書豪 安東尼，三大球證死敵

我皇

一開波入左幾球

lbj

真正超越MJ NBA第一人轉身大技

咁大反應做乜

盲既都上連登

轉到甩波

Block完毒撚Block埋咖喱

我皇為左一個block既highlight跳左咁多次
終於有一個

吾皇嬲豬即刻block返球出氣

LBJ出哂奶力

都唔知嬲what

FOJ咁都唔拗柴...

體毛foul

吾皇有兩個BLK SHOT HIGHLIGHT

夠鐘收工

Ball dont lie

第2啦

落地扭一扭 下個play立即無事送個block 痴線

未4雙未收得工

練緊波？

英國街場d傻鳩都撞到我仆街

Lowry談和Simmons衝突：也許他覺得自己是個人物了吧

點解湧咁鐘意後手

想g季初吹到好勁個個3分射手我皇係邊

LBJ 個頭地中海好似嚴重左

快樂籃球

d防守真係hea撚到呢

flashy pass刷章

撚狗咁撚

占9扮乜春

佢同禾杜一擔擔

出TT =投降

輸啦CAVS

curry入完一球之後係咁fake

猗正式豬波

goat

即燈

香港街場d傻鳩都撞到我仆街

搵TT守KD

TT又一搶二搶贏

都唔防守既

定你地先係傻鳩

IT狗呢下真係死-6黎

IT 狗放籃放到九樓咁高`

睇來佢好怕比人封波

香港街邊d傻鳩都撞到我仆街

it 狗

IT狗真慘

唔入又屌 入又屌

佢一定要有咁高拋咁高

怨婦好波起上來真係幾好波

一場打咁少時間
呢d要有啦

唔拋高D又比25毒撚追住黎扑

香港街場d 阿伯勾手會唔會吊打nba 班傻鳩

今日早餐食咩

阿伯天勾

西書19 16 8 8

騎班黑妹, 換哂佢啦, 睇星星咩?

屌 原來反cup咗

豬扒餐肉腸仔麵

比啲高佬當攞籃板咁封落黎

wb差兩個to同1個ast炸
大4喜

廢鳩其實有矛練3分

一人一球air

攻防都廢咗好多

[img]
好撚dirty

會吹走步

如果係七尺阿伯勾手橫掃全聯盟D傻鳩囉

傳功俾BELL
自己變返廢鳩

吾皇唔會姐

好鬼狗

Signature Move 黎，吹你lomo

差zaza幾皮

TT真係廢撚到 防守籃板都搶唔實

中槍咁

猗D雞真係

點解會比大胃西走到快攻

俾部tank撞慘過中槍

諗起lbj有次做戲連中三槍

坦克轆豬...

IT格硬上做乜

ft 多咁多 黑哨勇

it 好撚慘

騎close game 又輸

睇見都縮一縮

It 會唔會出手太多

換怨婦plz

隔離西書仲係刷唔到大四喜

騎喺到9 foul黎停d break

一早已經話我皇好撚陰濕架啦

比人強姦都係冇人理佢

坦克咁撞埋黎仲要隻左手有動作
正常人應該死撚左

最多腦震盪

Walker比mj擺上交易枱 潛在下家係溜馬/nyk都冇人理

去打乒乓球啦

差一個助攻4雙

又殺

猗係咪on9㗎？pick都冇個就叫it9自己黎？？？
個腦裝屎㗎？？？

係

大胃西都食到TT

溜馬要黎做咩

完

以前用開榮縮一打五
而家tune唔返

Jr

同嘔奶part

on9

再咁打落去猗真係final都未必入到

Green 拉吾皇起身

Green lbj

首輪出局喎 仲Final?

咪阻住細龜

唔睇好，隨時又變返大細龜咁

吾皇比廢鳩扶咁fd 子

不嬲fd低

fd底

咁又唔會

塞應該輸比騎啦

5分幾6分鐘 得2分
屌你老母

Fd子黎啦

猗玩完

一齊剪頭髮

生命石D波真係好瀟灑

輕鬆殺騎

平時扮打架，但背後齊齊賺錢

收左幾件都係愈拉愈開

無CURRY, 無DURANT

都比勇帶開左

大胃西可以進攻入樽

生命石可以輕鬆放籃

騎D防守又無哂了

HEHE?

但啲屈機中距跌左好多

diu, 個LP係咁彈

又無哂?
定從來都冇

你幾時產生左騎有防守嘅幻象

咩叫又？講到好似之前有咁

屌你老母wade退休啦

無球入屌

一早吐咗啖口水響掌心度先伸隻手出去
無話你知姐

無wade上半場收左皮喇

兄弟都殺

生命冇Take 2 請小心演繹

上年榮叔可以分擔吾皇進攻

今年要吾皇進攻防守打足晒

盲既都睇波

係都清JR TT先啦

屌，2哥黎

1/15

換走jr未

IT狗退休啦

今年隊bench已經升左幾班 無吾皇個陣都捱得下, 唔洗吾皇上場咁耐

湧仲未出五少

Back door

我皇D 防守

1/16

牙占守都廢事守

屌 禾雀真係好撚廢 真係mitchell朋友隊

感覺上IT狗好似好想表現自己搏大約咁
好多格硬上

守都唔守不如直接解散
進攻無對面咁有效率
防守直頭無

咪撚出黎搞笑啦

急住證明自己

依個時候點解仲放swaggy p係到

完啦

有冇人發覺老占地中海

娛賓

冇啦屌
唔知打乜9

10分

牙lue 都放哂it kk 上場啦

明明應該要退休嘅係Lue

IT9

it to

我騎d防守做乜

西波龍>猗

回復正常水平囉

屌原來jr 都係到
it kk jr

YOUNG 個球可以入樽啦, 都空哂

不過佢好禮讓,射球中距離牛角位就算

無眼睇

完場

去reddit 揾 link 啦

換coach啦

冇喇喇夾kd 空晒力羊係咩玩法

IT今場真係窄左D
俾晒波佢HOLD成場都打到咁

好合理呀
你未見過咩?

做乜唔出卡達朗?

不如我皇今年讓返東岸個finals位出黎
然後下年去湖啦

唔好呀

唔想騎變強

Kerr:大技都未出就贏左 搞𨶙錯

上場已經係咁
夾完比curry dunk

而家唔練唔通playoff練
其實都要俾多D波佢打練返佢D手感啦
反正呢場出全力都未必夠砌架啦

唔好阻住牙波成長啦屌

就咁睇
根本唔係手感問題

love5犯

準備睇波叔啦

我皇四連敗
Lue仲保唔保到個位

猗連勝個輪係korver最fit個輪，但呢輪korver無左料到即刻又變番季初咁

根本完全冇戰術

事實證明
要墊高張櫈坐既教練都係ON9仔

有話俾佢HOLD唔岩咩

完場前推唔推得爆個post

我皇傳乜9

我皇8to
打close d幫我皇破紀錄ok?

Young

Curry 一野就過左IT9

超越龜龜

唉豬架仔RIP

阿波傷左,我湖簽左超音速名將之後
PAYTON 二世.

聯盟第一ATM PG你估流

吾皇每次聽到雞聲都會彈起

第四節，關鍵之王x2爆未

雖然然波
不過湧d to 都係on99 咁

猗真係

溜馬又屌打人 細龜

rose d剷籃仲有威脅過IT狗

係咪可以轉台睇波縮

KD好多bad pass

見到LBJ輸真係人生一大快事

其實佢呢d 矮撚生涯打到一季上季咁已經叫超額完成啦 唔好太大想頭要大約啦

話時話我勇今年防守係咪又勁左

D ROSE 歸左隊啦?

著住西裝, 做乜唔出佢?

其實騎士都幾多MVP

唔計JAMES

都有IT9 D ROSE Wade

三位喎

IT9做乜頭dup dup咁
之前傷緊著曬老西係bench
唔係成日跳出黎大叫好興奮咁駁上鏡架咩

安爺爺又贏

無睇芬打
原來牙龜最尾分幾鐘已經坐低咗放棄刷三雙
算唔算有進步

Ainge又然

唔係有人真係覺得騎有得打呀

佢驚唔小心刷埋TO record先去坐低姐

我皇block curry拎尾彩

怨婦宜家得買你咩

其實扑唔到

wade d板真係幾穩

我皇變左中鋒

籃底封波，

又進攻籃板。

又炒罰球

次次都當手感私家雞咁刷扑

不嬲都話冇 所以勇先可以三連霸

騎有兩個第四節之王喎

我皇嬲

吾皇罰波

占士係第四節命中率之王
IT9係第四節得分之王

球證做野

輸就趣趣地輸撚咗佢喇

咁都可以吹廢鳩

又黑雞

我皇咁打都有32分

名宿

轉台

25真尾彩

吾皇

我皇係永遠都會靚數據

我皇又嬲嬲豬

KD串到

聯盟要做close d ar
費事因間final冇人睇

好有final game5 feel

咁既防守

又比人撚狗

12-18都豬

止血啦呢球
又三分戰勝哨子

廢鳩差一個助攻

仲有Wade呀

撚吾皇咁夠膽

今年騎點過到塞啊

元祖數據撚lbj
數據撚之王西書

廢鳩同二姑呢招對住猗用過幾多次

今日唔靚，得8to

命中率仲要幾高

Final 塞對湧 湧會笑到最後

Wade守curry 幾好

一係廢老
一係就傷殘（NBA矮＝傷殘）
有鳩用

做乜唔拉住ＡＩ９

比佢輕鬆入樽！知唔知輸緊波架？你班友仔

球迷都走了

如果決賽係勇對塞就

勇士最強
利申：呢3年開始做勇迷 好幸福

我皇=東方不敗

KD 出左七成力未 輕鬆鬆鬆又嬴波

Kyrie >>>>>> IT

我上年先開始做

我皇嬲到唔打啦

而家ＷＡＤＥ 安慰緊佢

不嬲都係

公鹿換到daj應該同騎有得打下

等睇樓豬又潛水

IT 抵撚死

Kyrie>>>>>>>>>JR

留名睇捉戰犯

對湧冇得打一回事
唔代表東區有隊可易過到佢
至少依家黎講邊個夠疆話七場解決吾皇

傾緊仲有邊個兄弟肯捱義氣嚟成就大業呀

宇宙湧第一
我唔打了

安爺爺>>>>all

IT + jr

it怨婦抵死
最憎人成個怨婦咁講舊東家壞話
哈

fyre咁好用都唔用